有冇人睇緊港台32 live

而家睇緊 live
個女仔完全冇曬知覺咁，嘅防暴狗個個個樣都好驚咁.....
但又未有救護.....

琴晚都係咁 拖勁耐都唔call救護

佢扮 希望上白車

食撚屎啦你

佢之前仲叫自己個名同身份證號碼

呢個仲唔大撚鑊

之前班狗仲用電筒直射佢

戈堆狗死灰樣，睇落好大單

咩事呀？？？郁都唔郁？？？

直 撥 消 防 處 救 護 車 調 派 中 心 電 話 ： 2735 3355 要 求 緊 急 救 護 服 務

咩地址? 有冇人知

直 撥 消 防 處 救 護 車 調 派 中 心 電 話 ： 2735 3355 要 求 緊 急 救 護 服 務

一開始有個話佢只係合埋眼 依家行開咗
而其他係未知女市民有冇敏感下 用白花油整女市民眼同頭

痴線

快D幫手call白車
一係比個位置我打去

直 撥 消 防 處 救 護 車 調 派 中 心 電 話 ： 2735 3355 要 求 緊 急 救 護 服 務

Y字頭丫嘛 佢真係真係真係暈架dllm